香港人質素程度調查表

唔會亂拋垃圾 +1分
(包括煙頭）

見到垃圾桶滿
到就瀉會渣住 +1分
先

去完波場會帶 +1分
走啲膠樽

唔會隨地吐痰 +1分

搭地鐵會跟住 +1分
箭嘴排

會等人落車先 +1分

上車會行撚到 +1分
最入

係車入面講野
會壓低自己把 +3分
聲

係車入面會較 +1分
靜音

唔食煙 +1分

食煙，但唔會 +1分
火車頭

撞到人會say +1分
sorry

一日飲夠五杯水 +6分

～完～

結果

中國人：十三分或以下

日本人：十四分或以上

夠十四分，想問巴打邊度可以拎返我本日本護照 ？

日本